有冇人知施丹四個仔撈成點

大仔響皇馬踢成點
二仔守龍硬膠膠 估計應該冇乜前途

留名

分老豆身家夠過世

4件都垃圾不過施丹好似想靠關係拉佢地上黎

成功需父幹

能幹的爸爸

拖丹開龍門球俾拖丹
再長傳俾拖丹落底線
然後傳中俾拖丹頂入

有冇可能睇見四個拖丹同時上場

睇見賓周馬仲有正選就知拖舟用人唯親 個大仔遲早都俾佢扶上皇馬A隊

大仔好似之前後備上陣過一場

仲入咗一球

幾仆街 又唔係突別勁但歐聯決賽靠老豆所以有份入大名單

皇d青訓有料既大把西甲隊爭住借
個大仔22歲都仲要踢b隊都知咩事啦

你唔反包皮

阿維又搞事

sickball

一打接實啦屌你老母

Real Madrid

GK 1 Costa Rica Keylor Navas
RB 2 Spain Dani Carvajal
CB 4 Spain Sergio Ramos (c)
CB 5 France Raphaël Varane
LB 12 Brazil Marcelo
DM 14 Brazil Casemiro
CM 8 Germany Toni Kroos
CM 19 Croatia Luka Modrić
RF 22 Spain Isco
CF 9 France Karim Benzema
LF 7 Portugal Cristiano Ronaldo

Substitutes:
GK 13 Spain Kiko Casilla
DF 6 Spain Nacho
DF 23 Brazil Danilo
MF 16 Croatia Mateo Kovačić
MF 20 Spain Marco Asensio
FW 11 Wales Gareth Bale
FW 21 Spain Álvaro Morata

Manager:
France Zinedine Zidane

屌人老母前分清大名單同出賽正選後備名單先講

柒撚到裂開

又係呢條戇鳩

好撚柒

做乜鳩姐
事實佢大仔係靠老豆入大名單(全隊一隊+大仔)
痴左塊歐聯獎牌返去

咁我則係有無搞錯